美參議員斯科特：林鄭月娥該停止作為北京傀儡和真正捍衛港人

無可能